# 3D objects

[en]  
3D parts made generaly to fix electronical parts, especially on DIN Rails.

[fr]  
Mes pièces 3D réalisées notamment pour fixer le matériel, plus particulièrement sur des rails DIN.